[國際線冇用]NHK晨早新聞報道昨晚新宿香港之路一周年人鏈

NHK

感謝某手足提供清晰Version :

推

晨早流流推呢D上去先

推呀吼

早晨～

東京數十人築人鏈、唱日文《榮光》
聲援 周庭 黎智英

平野鈴子: 日本新宿籌組香港之路一周年人鏈

報完之後點？日本人咪又係繼續玩抖音
你係到宣傳香港既野，老實講日本人唔太關心，反而應該多d宣傳支那既入侵，講多d尖閣諸島抖音等既威脅激化日本人反中，呢d先同日本人有深切關係

Push